呢排警察叔叔咁忙

我地要好好照顧佢地老婆仔女